隻黑貓唔肯走點算

佢跟咗我翻房 俾完奶佢飲之後 佢就好嗲
摸咗佢幾下之後 我就'wa'損咗我 叫極都唔肯走點算

圖呢

屌你麵包

好撚得意
你屋企唔養得？

佢唔食 飲咗4碗奶 然後嘔

屌我有樓主Snapchat

我起學校宿舍 同埋俾佢爪完之後都唔想理佢

hiiiii 相認

痴撚線。。比貓飲奶。。佢有事一定返黎揾你

佢唔飲水咪比奶

屌你老母
唔撚識唔好亂比喇
貓邊飲得牛奶

屌你畀啲常識啦貓唔飲得人飲嘅牛奶架
仲要畀麵包...
佢動物黎架你估係人咩

因間你害撚死隻貓都唔知點算

diu 我婆婆屋企隻貓都係飲奶 有咩問題 不如你教我點請走佢啦

仆街仲要4碗 屌 你去Facebook 搵天下貓貓一樣貓又好咩都好 搵義工救佢走啦你唔好再害佢 反正你都唔會養架啦

唔起香港

貓唔撚飲得人嘅牛奶架佢地消化唔到架 Google下啦細路學多啲知識唔好咁無知啦 你去facebook啲貓group搵人接濟佢啦 擺喺你度真係好危險

屌飲牛奶

咁咪搵下你嗰邊嘅義工group囉 點知你喺邊？網絡世界咁發達要搵唔難

大學生

人飲牛奶都易痾啦
屌你老尾比貓飲

lactose free 奶唔係飲得架咩

中學

唔撚用下個腦都google下啦柒頭
比奶飲害死佢咩
快手交比義工啦

屌你宜家講乜撚都得架啦 你喺咩國家 搵當地義工

屌你老母貓唔撚飲得牛奶架，唔好咁撚柒啦你

弱撚智樓主 以為自己好有善心，連常識都無既小朋友

劏左黎食囉
仲問

佢自己入黎

搵左當地義工未

唔好屌樓主住啦 佢一開始都喺出於好心
Btw google下有咩飲得食得先啦

長知識

所以咪問佢搵義工未

先撩者賤 樓主比佢飲毒酒都不為過

嘔好過痾吖, 等陣痾到周圍係, 你重要用地氈

打咗電話冇人聽

從風水嚟講，黑貓其實係代表唔好意頭

咩國家
可以搵下facebook個d
如果真係搵唔到等聽光搵多次
咁細個嘔可大可少

求下你唔好作故仔話搵左
你趕走佢分分鐘死

從遺傳學黎講毒撚應該拎晒去人道毀滅

上面d巴打屌左，我就費事屌你

你係邊？搵左貓義工未？唔知就google
不過見你咁柒on9應該都台灣ga la
台灣最多義工貓gp ，你搵到記得同人講你餵過d乜
害撚死左都唔洗人無lala幫你咩鑊

英國

搵咗 11am 先開

chi sin

親身經歷
有時唔到你唔信

搵多d唔同gp la，做野做全套la，快d救隻貓

佢係咁叫點算

好好笑

咁得閒畫滿個背景變做白色
去搵下唔同既group啦我屌你老母

一係想玩，一係餓，一係想屙屎尿，一係口渴，一係想你個on9快d搵到人救佢走

屌我都比過貓飲奶
好彩無事

印象中唔知小丸子定叮噹睇過

你俾毒藥佢飲
佢依家想殺左你咋

仇視你

飲牛奶最多咪痾 講到會死咁
BTW 正常人屋企有咩係俾得貓食？

屌，我見到就燥
而家d學生咁柒鈍同on9既咩？

痾咪有機會脫水囉on撚99

召來不幸既黑貓

屌 我第一眼睇左做熊貓

隻貓真係慘

點睇都係樓主為黑貓帶來不幸

咁餵咩好

仆街大大聲笑咗

你咪撚叫d政府流浪動物組織捉走去

係就搵義工gp或獨立義工救佢

我同意樓主係on9
但俾班猫奴屌到 好似殺左佢地老豆咁
愚蠢嘅人類

最尾嗰句

其實佢好得意

咩都唔識咪喂水算囉
餓一日洗食咩第二日出去買糧或者問人借糧
點解咁唔謹慎餵之前唔google下

卡通流架

尿

自
屌

老老豆豆
一直以為貓飲得牛奶(無養過貓既人既角度)
唔明有咩咁好屌
你估個個都養過貓咩 樓主又唔係特登想殺佢

我唔屌啦
我道歉啦
我剩係希望樓主快d比義工

屌佢Google都唔撚識囉無腦讀屎片

牛奶

老實講 正常冇養過貓 又唔係特別鐘意/研究過貓既人點會知貓唔飲得奶
樓主都講過隻貓突然出現 唔通要樓主特登落街買貓糧餵咩 隨手拎左奶黎餵好出奇？認真唔係樓上講我都唔知貓唔飲得奶
至於玩電話 貓機構得幾間 樓主都check過全部未開 唔通要樓主明知未開都抱定隻貓過去 咁既然暫時乜都做唔到 玩下電話玩下隻貓有乜問題
Btw 樓主po sc相上黎小心相認

一直以為飲得又Google做乜？會唔會用電話前睇哂說明書丫？天才

我都唔知 細細個睇卡通d貓都會飲牛奶架嘛

個個入黎都屌一次飲奶 真係為隻貓好就唔會齋屌啦俾d實質建議好冇
利申冇養過貓俾唔到意見

樓主可以比d白烚雞肉/菜佢頂頂肚 如果有尤魚絲都可以比少少食住先 如果無就飲水算啦

Btw 希望你唔好一晚玩死隻貓仔

啱啱去買貓糧

仲有上面講咩唔Google 查下
普通人點會知貓唔飲得奶 洗唔洗下次去街餵雀仔食麵包都要Google 下佢地食唔食得麵包入面既鹽 麵粉 奶粉果d先
講到樓主好似有心害隻貓咁

好撚on9 成班貓撚係到屌屌屌
我夠無養過貓 我夠唔知佢唔飲得奶
講到常識咁撚樣 無養貓或者無諗過養嘅人 無啦啦會唔會走去睇點養佢啊
奶又唔係毒藥 無啦啦撚知佢會唔飲得咩 你話俾砒霜佢食就抵屌姐 成班on99

未撚養過既 撚知咩 你呢d真係on9仔黎

根本班貓撚不嬲都癲 一見到貓就係到痴晒線 好撚on9

樓主個到係咪好涷？隻貓仔忍唔住走左入黎
諗起上年最涷個日有隻貓衝左入公司避寒 點知班老屎忽轉個頭call左愛協

sor乜鳩 根本都唔覺得你有錯 出於口心幫佢餓 就成班係到屌
btw 學識左就聽下d貓撚講唔好餵奶就無事啦

我真係去咗買貓糧 sor 我對貓真係乜都唔識 我唔會再俾奶佢架喇

係好涷

你順面睇下買唔買埋貓砂 怕佢屙落你地毯地

樓主專登去買好心有好報

睇咗 冇 間便利店有貓糧已經好好 其他鋪已經閂哂

係認為貓飲得既情況下
請問點會GOOGLE貓係唔係飲得奶呢?

好得意

佢好似真係好肚餓

成班貓奴真係上哂腦
最多咪屌樓主無常識，把口唔洗咁臭下話
咁正常以無相關既知識情況你見隻貓唔飲水俾奶佢飲有幾出奇啊？
好多卡通片貓都係飲奶架啦

咁未養過貓又第一次見野貓洗唔洗check埋屎睇下佢應該食濕糧定乾糧啊？

同埋樓主已經比隻貓抓左兩野都肯理隻貓已經好好
講真你班貓奴我諗見到野貓仲比佢抓左幾野已經掉頭走唔撚想理隻貓

樓主好有愛心呀
貓貓唔願走 啫係佢好鐘意呢到呀
天氣咁凍 唔好趕走佢呀
希望樓主快啲搵到貓義工

係咪消毒咗就冇事 利申其實對貓有啲敏感

條女BODY好似唔錯

你掂佢之前俾拳頭佢聞左你先
但如果佢縮你就唔好理佢，由佢自己喺一邊柒好啲

咁試下剪碎d報紙再放落個兜到頂住先

屌足差唔多兩頁真係痴線
利申貓奴

d貓撚不嬲都係咁架啦 唔知以為佢地係d貓變出黎 見親d貓就發撚晒癲咁

班貓奴俾人屌返轉頭

樓主好有愛心

班貓奴on9係常識

成班都唔知嬲咩屌咩
講到好似貓唔飲得奶係常識咁
正義撚道德撚 一搵到小小位就入

消毒左第日無腫就OK
但如果見血記得"節" 啲血出黎，好多細箘

係啊 摸完貓隻手唔好捽眼捽鼻 唔係就好易痕同腫

但係有時係會on9到令你燥

都流咗幾多血

樓上都on9 知唔知咩叫好心做壞事？無啦啦有隻貓走入屋 想幫佢 但既然無經驗唔識養唔知點處理係咪唔應該就亂咁黎？唔識做咪乜撚都唔好做囉 即刻Google搵下basic養貓資訊有無咁撚難？卡通入面啲貓飲奶 卡通入面多啦a夢識講野識飛添呀

不過我都承認一開始見到樓主咁on9所以態度係差咗啲 sorry
樓主家陣係咪準備聽日交畀當地義工？定有咩打算

咁你開暖水放下自己血先再消毒

隻黑貓睇落好肥美 流浪貓黎？

因為一個ON9既行為差D害死一條生命阿

都好過call愛協既仆街既

常識都無學人屌其他貓奴
你班垃圾返大陸耕田啦屌你老母

其實一個無養貓嘅人 無啦啦係唔會覺得隻貓係唔飲得牛奶架好唔好
仲有樓主一開始係俾水佢佢唔飲先比奶

你老母人人俾人屌就係常識啦
無養貓嘅人學養貓嘅方法做乜柒

你估個撚個好似你地咁當d貓係寶啊

一句講晒
屌屌屌屌三頁都唔會救到隻貓
倒不如建設性D EG有人教白恰雞個D

真心飲奶係會嘔會脫水嘅
雖然我覺得樓上真係屌得過火左，但大家都係緊張隻貓姐
同whiskas好多味精的
所以俾返多啲水佢飲啦
如果佢唔肯飲水就俾啲流動嘅水佢（開住水喉俾佢）

如果想對佢好啲
就白烚兩舊雞肉，剪/撕開細舊俾佢啦
無雞的話吞拿/三文魚都得
佢會好開心的

另外街貓通常好多虱的
樓主自己小心啦...

佢咁痴人應該唔會想繼續流浪架啦
幫佢搵頭家啦
咁凍真係陰公

樓主好慘
班友惡撚到

我聽日要翻學 唔知可以擺佢去邊 唔可以俾學校知 之前學校有狗 佢地call 咗類似愛協嘅黎捉走咗 然後就沒有然後了

算啦唔餵都餵左 屌又比人屌完 完啦好嘛
Btw我係想睇貓圖

樓主好慘
好心做壞事定好心作雷劈

ok wait

老老豆豆
我想睇岩岩貓糧後面個條女多D

老老實實 無養貓嘅人係點解會盡信卡通片內容 同埋點解會有種覺得貓飲得牛奶嘅念頭 喺咩都唔知嘅情況又會有啲咁嘅觀念？ 咩都唔知我會問咗Google先囉

不過呢啲講到天荒地老都唔會有結論所以我唔再作評論啦 我只可以話上面語氣重咗唔單止係因為愛貓仲係因為佢係一條生命黎 唔想眼白白見到一條生命咁就byebye 講多次sorry同希望貓貓遇到好人家啦

樓上講左幾多次 一般人以為貓飲得奶？冇養過又冇諗住長養點會特登google 下飲唔飲得

真係辛苦了樓主 見有流浪貓好心照顧下佢都要比人屌

樓主買唔到貓砂
可以拎個大膠兜放啲泥/石仔
再放隻貓上去話佢知係廁所
佢就應該唔會四圍屙

之但係，嘔就點都會四圍嘔
樓主張地毯就....祝你好運

有無好嘅roommate可以幫到手呀？或者外面會唔會有朋友幫到？

其實係誤解
黑貓佢本身有辟邪作用 只係佢鍾意痴係d唔乾淨地方
根據風水學黎講 樓主其實唔應該趕走佢

Btw其實普通無養貓既真係唔會知唔比得牛奶

邊到搵泥出黎

佢又wa 人

出於一片好意洗唔洗咁撚惡
惡到以為隻貓死撚左係樓主手上
成班痴鳩線

同埋搵啲唔要嘅衫塞入個紙箱俾個窩佢
唔係佢跳上你張床之後啲虱就....

草地
街上面

其實如果一開始態度無乜野都唔會咁反擊你地嘅 因為樓主出於好心但俾你地咁圍屌其實真係好無辜
我會覺得係因為牛奶係一樣好正常嘅飲品 又唔係毒藥 所以先會覺得俾佢飲無問題
而覺得俾佢飲係無問題的話 又點會專登走去google呢
正如我講過 話如果係要餵砒霜就會專登查姐

btw 我都學多左野佢貓原來係唔飲得奶 同埋都好認同佢都係一條生命 係應該珍惜

學校有無花槽之類？其實沙類texture嘅野佢地就會知道係廁所識屙

btw真係好黑

樓上班on9
自己無查清楚亂餵野食明明係自己錯，你出於好心又點撚樣，大撚曬呀，而家明顯係樓主做錯咪認囉，人地屌佢都好合理下話，我見個乞衣餓我殺左你隻狗比佢食又得唔得呀？咁我都係好心啫弱撚智

呢間幫唔幫到你？唔知你知邊咩環境 都係就咁Google
如果聽日真係要放貓仔自己係屋 就試下連埋d糧啊水啊毛巾個d放佢入房/廁所 廢事佢亂咁咬你d野

剪碎報紙頂住先

佢咬都唔係問題 而係聽日唔知擺邊 一定唔可以俾cleaner 見到 如果唔係佢一定死

你自己睇番留言追下post先出聲啦
屌你都晒鳩氣 用埋d九唔撚搭八嘅比喻以為自己好撚威

omg 同佢selfie 佢望鏡頭好q

出門口個陣搵個袋偷運出去先 等個cleaner走左再放返入去得唔得啊

好肥美

樓主仲慘過隻貓
無知一問 我阿婆死前養左四隻貓 由細餵我地飲開嘅牛奶俾佢地飲 點解隻隻都有十幾年命既
利申 我自己本人無養貓

佢屎忽好大

Pmed
我都想飲大奶奶

屌 中撚到 on9港女

起你老母啊

起樓啊？唔起

你老母問你係邊？

你答你老母唔起香港。

你老母真係答你起你老母啊。

有書唔撚讀去唔起香港

佢示範左所謂好心只係套用係隻狗身上 完美呈現出瘋瘋顛顛嘅貓奴狗奴

對唔住

樓主比貓抓完仲要比狗咬

我屋企都有隻唐貓之前流浪過 唔知係咪天生天養 之前飲過地拖水洗碗水又食飛蟻草蜢 仲試過嘔條蟲出黎 但宜家依然生生猛猛 可能有哂抗體

貓撚投訴左卡通片商未
發放啲咁誤導嘅資訊，一陣愈來愈多人學點算？
啲貓貓好慘架

樓主加油

好正！係咪好軟熟
佢已經鯨吞哂d糧？

唔會再俾奶架喇sorry 搵咗幾間cat protection 嘅opening hour 都係我翻緊學嘅時間 唔知點算

樓上班友真係好撚惡
痴線 係咪做開貓義工

細盒嗰盒食晒 跟住係咁撞落大盒嗰盒貓糧 好似仲想食

樓主你唔好咁灰啦 其實你真係好慘 無啦啦俾班痴線佬屌到開花

一路唔斷奶係無咁易出事
流浪貓就一定會斷奶，斷左奶既貓飲奶會好易屙嘔，嚴重既會死

飲地拖水洗碗水
咁撚大命

屌你樓主係咪戇撚鳩㗎

仲有樓主屋企有無種野架？
大部分植物對貓都有毒，一食就GG
但佢地又會狗衝去食
不過你無泥應該無種野掛

另外千祈唔好俾朱古力佢食
劇毒黎

其實可以食白飯，如果佢肯食的話

係 對唔住

成班傻鳩反左膠反社會反到傻撚曬，我有邊忽講錯你講黎聽下？唔撚夠你地威，咁有獨立思考，乜都比你地反曬，認你就認啦柒頭

其實起源都係因為我突破盲腸見到樓主喂奶隻貓仲要嘔

冇種野
ok 朱古力我知佢唔食得 我唔會俾
冇米煮唔到俾佢食

好心你咁大個人就唔好咁迷信啦 自己黑仔又賴隻貓

絲打慘過貓

走堂囉

應該真係又餓又涷走黎投靠你 咁肥都應該係為食貓黎

你不如倒番轉話我聽你個比喻邊忽啱丫
倒碗奶俾佢同你話殺隻狗 請問係點做到比喻
依家有人要反乜野咩 係直接屌你on99 九唔搭八之嘛
而再睇埋你呢個回覆就知你係真正九唔搭八

其實我唔知佢係咪嘔 飲飲下 lur 翻淡出黎

佢成日見水就走去飲 愈大兜佢愈鐘意

好撚得意

自問都好鐘意貓
但班貓撚真係好撚戇鳩 特別一味識屌樓主戇鳩個啲完全唔知幫到隻貓啲咩
Btw樓主都幾好恰 咁樣比人屌到撻皮都仲要say sorry

自來的黑貓係唔好意頭，老人家走前有試過，個陣上網搵資料睇過，點知一星期內就已經

我見你開到都有份屌架
btw 都知你地係出於好心
不過有時都要睇下態度架嘛 始終樓主又係唔有心餵毒藥俾佢
都係果句啦 唔養貓嘅人係真係唔會識呢d野架

佢咁肥美，一d 都唔似訓街
係咪d 人放養，佢行行下見又攰又餓跟左你返屋企咋？

貓奴

但佢都幾'wu joe'

好多外國人都由得d貓周街走
可能佢去你度呃完野食 聽朝就走，出街晒太陽

污糟

宜家好似一次過睇緊兩個post咁 都係想j下肥貓姐 btw樓主諗唔諗到聽日有咩計？

點算越來越覺得佢得意 唔捨得佢走

樓豬唔係女一早死撚左

好痴你 果然邊到有野食就邊個係主人

我打完一句就已經無開過lihkg, 我計埋尼個reply都只係留左四個reply , 我屌你老母唔好屈鳩我喎，我而家就真係屌鳩你啦

唔知道 今晚都唔知擺邊 對得貓耐會敏感

痴撚線樓上d人惡撚到
講真 樓主大可以唔理隻貓啦 照顧佢驚佢餓親仲要比你地屌 冇養貓我都唔知佢唔飲得牛奶啦

屌你老母樓豬根本弱智仔

其實我都無養過貓狗但我都知好多關於佢地既do or don't
有時啲野唔係你一句無做過就可以理直氣壯話唔知就當合情理既，細佬

老泥妹唧，唔一定係乞衣黎嘅

屌你地咪撚嘈住先啦！
個個咁有腦幫樓主諗諗計點收留隻貓好過啦

貓奴一向惡過癲狗

追post啦柒頭 仲要大紅字

第一個留言果句唔係野黎架 我屈鳩你？
係咪一句就叫無份先
你屌鳩我我都識屌番你架 屌你老母

係 佢好痴我 去到邊跟到邊 聽日點翻學

唔係話想加把嘴屌埋一份
我亦無養任何貓狗
但遇到咁既情況
而情況又許何既話
餵食或者處理之前
問一問有相關經驗養過貓既朋友
或者google下係咪都好合理同應該呀化？

乜撚野叫屌都未撚識分 真係屌你都晒鳩氣

有咩妙計啊咁你？

靚女與貓

跟本養動物就唔係一個必須嘅事嚟，更何況樓主都冇諗過養，唔知有幾正常？
反應咁大做乜鳩

對唔住 真係知唔應該未check 就俾奶佢飲 但我嗰陣真係好驚佢唔知點算 俾水佢又唔飲 所以先俾奶 對唔住

你都戇撚柒鳩
正常人如果佢平時冇留意開寵物field的knowledge 又點可以當佢係comment sense? 唔知仲可以比撚人話，真係惡撚到呢
無做過咪唔知囉，Freshgrad 0工作經驗又走去搵份要3年工作經驗?

有時啲野唔係你一句無做過就可以理直氣壯話唔知就當合情理既

戇撚柒鳩

On99
有乜野好屌呀。唔識咪提下佢lo，屌完都唔會時光倒流架，人地又唔係特登。

冇 班男仔話擺車房先 放學再算 但車房好涷

帶佢出街，跟跟下佢揾到野玩自然會走

common

臭蟲論

shittttt 俾學校人見到

Tu quoque都未撚識解就唔好學人用啦，臭閪

唔睇我都唔知貓唔飲得牛奶

我諗住叫佢地幫手諗下咪掛住嗌交 唔洗緊張
咁你地放學再搵義工？

買撚左貓沙同盤先啦 唔撚洗柯屎咩

如果你要養 你首先問下自己頂唔頂得順佢屎臭 貓屎真係好撚臭

得閒帶佢出去寵物店俾人幫佢沖涼啦

你果邊咁凍咪鬼自己同佢沖好易感冒

擺糧擺水佢自己識飲識食架啦

柯屎搞店埋就唔洗點理佢

利申 養左幾年貓 佢地個屎塔擺房

唔撚係掛

其實我都唔知 啲動畫唔係成日俾奶啲貓飲架咩？

冇 附近鋪頭閂哂 點算！！啱啱有人check 房發現咗佢 佢要我地帶走佢 諗住收埋起車房 比毛巾同紙皮箱佢 放學再算

人一地住hall

養乜鳩呀柒頭。

送佢走都黎唔撤

你照實同佢講 搵緊地方架嗌 叫佢通融一兩日先

通常d管理員都好mean，應該未必肯

樓主話左唔養啦 係隻貓不請自來先照顧住先

樓主你都算好EQ 比佢地屌到咁都冇脾氣又post相 咪撚理佢地啦 班on9好聲好氣提你唔飲得牛奶你就唔該佢地姐 你心急拎啲奶比佢飲佢地當你有心殺左隻貓咁

上面話乜撚野殺狗個on9閪 家陣樓主係雪櫃拎碗橙汁沖杯好立克出黎比隻貓飲咩 無神神有隻貓衝入屋想救佢咪拎水拎奶囉 細隻啲貓仔都係咁飲奶架啦 樓主一個女仔係外國讀書救貓仲比你班撚屌咁撚樣話法

同意，完全體會到班正義撚幾唔正義

agger

樓主
我一開始激動左d 屌左你 但我見你其他對隻貓有承擔 我都講句對唔住
加油 好好照顧佢
anyway 影相影貓好喇 自己入埋鏡好多人唔鍾意

又有得釣

嘩你都幾撚on9架喎
做錯野屌下都唔得
家下係咪有西大撚哂

屌撚完唔講解決方法果下on9

公道講句樓主say 哂sorry
隻貓無事就ok
無謂互屌
貓唔飲得奶應該要更多人知 依家可能未算common sense 但希望遲d 大部分人都知

屌到人好似殺左你全家咁你話得唔得

班貓撚都幾癲下

無養開貓唔知貓唔飲得牛奶有幾出奇
使唔使成班癲狗咁追住黎屌
係提醒樓主既你講聲叫佢唔好再餵就得啦
成班傻閪根本就覺得自己識好威威咁
利申一年貓奴 樓主加油
係怕唔捨得佢既就睇下有無辦法比識既人領養

可憐樓主比狗咬

我係外行人咁點 家陣睇唔過眼姐
講你兩句就話釣又咩有西就大哂 好撚彩lihkg未有pm姐 唔係我咪水洗唔清

忍唔住覆下
其實你知唔知自己講緊乜柒？
「唔知仲可以俾人話」
現實係 係好多事情上無知都係一種罪
無做過 唔知 唔識 無經驗 唔代表可以亂黎
而你舉FG搵工個例子更加唔知你想表達咩
最後 其實加咁多句粗口無助你去說服到人

就返呢件事 代入返貓奴角度諗
佢地激動都無可口非
咁宜家屌完樓主又道曬歉又討論埋點處理
咪當經一事蔡一智囉

呢個post好撚嘈

唔睇真以為樓主俾緊vodka 隻貓飲

咁你咁尻激動做乜姐，人地又冇攞個閪黎當八達通嘟

如果我係樓主咁比人屌法，真係第二日就送去見愛協

成班痴撚線，扔撚左佢算9數啦

人哋特登 一嚟就咁撚串 冇啲家教

你班貓撚咁尻勁咪出錢運佢翻黎自己養lo

樓主搞掂學校d人再上黎update下

Btw你地會唔會嘈到去1001

見到班貓撚激到生蝦咁跳心都涼埋

中學生又係外國 無啦啦有貓入黎亂都好正常
樓主都係好心姐 唔係早就丟左佢走啦
咁都要屌 花時間屌棄養班仆街好過啦

對住個班仆街嘈咪嘈

神級馬後炮
依家個重點係，正常冇呢方面知識既人，係隻貓唔飲水既前題下，唔覺得飲奶無問題，更加唔會aware到呢個係"亂黎"

唔知唔緊要，等啊叔屌撚醒你個柒頭皮，姐係你新開工唔撚識落單寫返佢地用開既文字，你盡量寫好每張單，然後廚房佬屌到你殺撚左佢地全家，你唔撚識落單就咪撚落啦，去google下先啦

無做過 唔知 唔識 無經驗 唔代表可以亂黎

你知唔知自己講緊乜

好撚惡呀啲人

樓主好心
不過貓組織果邊撞正哂返學時間，你諗住點處理

細個睇叮噹，大雄係攞牛奶喂貓

唔係隻隻貓唔飲得奶，要睇貓本身既腸胃
貓奴有無google 過呢樣野呀
係屌人之前google 是常識吧

樓主外國讀書？
其實上面啲人好on9 為屌鳩屌
如果我係樓主俾你地屌撚到咁
真係聽日即刻比愛協
惡撚到

仲有樓主咪撚同佢地道歉啦

仲要叫個fd分身上嚟幫自己講說話
激動都無可口非

究竟要幾弱智先可以講到呢句野

係優生學先啱

留名

貓撚快撚d投訴垃圾卡通片教壞細路啦

荼毒左幾多無知細蚊仔呀

渣GA 養隻野都咁渣

唉 好聲好氣都要用咁既態度
阿叔? 你貴庚
都係個句 你個例子唔知表達啲
完全兩回事
其實係咪阿叔你個人不愉快經歷？

你唔明我想表達咩就等我呢個柒頭皮舉返個例

一個人係街過馬路俾車撞飛左
呢個情況係唔應該亂郁動傷者
一班師奶阿叔好心移開佢上路面
佢地無接觸救護經驗無呢方面常識
佢地無「aware到係亂黎」
但實情佢地隨時好心做壞事
害死一條人命
害死一條人命 好心做壞事

樓主呢件事當然無咁嚴重
但 阿叔 呢個世界上好多事無知真係唔代表無錯架

就黎要開追故mode去睇貓仔情況

貓撚真係好撚癲

啱啦，識用個咁極端既例子，最尾加返句當然無咁嚴重

照上面班垃圾貓奴，班師奶應該由得個傷者死

從來無話過無知＝無錯，只係唔洗好撚似上面班垃圾貓奴屌到人地殺左佢地全家咁，又零建議

細侄悟性咁低，好難溝通wor

樓主Say哂Sorry又肯扑落街買貓糧已經夠承擔啦
而家只係希望貓貓搵到好人家

Btw，我養狗多年都只係知道貓狗唔食得朱古力，
自己有養狗所以會去留意啲狗狗飲食資訊；
「有個慈祥阿婆係日本啲屋到放低碟牛奶比貓仔飲」
係我咁多年嚟一直有既卡通印象
講真唔係依個Post都唔知貓唔飲得普通牛奶

我想講既係，對於「食唔食得」依樣野，
有養貓狗既人會有警覺性會Google好合理；
同樣無養過既人無警覺性唔去Google都好正常。
更何況係日常所見、係電視機畫面同貓仔有關聯既「牛奶」

緊張隻貓同重視生命，貓奴好緊張，好合理；
但唔使咁惡去屌樓主既

「屌你老母有無腦架，貓唔飲得奶架」；
「喂樓主貓唔飲得奶架你唔好再比喇」⋯
兩句說話都提到樓主停手、幫到貓貓；
所以唔好再話咩野「我緊張貓貓所以先屌你」喇，
你講句控制唔到自己情緒咪算囉，
唔使死撐既

我就未試過比貓飲4碗牛奶 不過平時食蛋糕d cream 佢都有食 可能食得唔多 又冇乜事

其實唔止叮噹 大把日本卡通都係拎牛奶比貓飲

打漏咗希望學校管理員放條生路

你而家講緊common sense野喎 我地係講緊貓唔飲得奶呢樣野係唔common喎

咁而家隻貓點？
有無俾人捉走？

因住一陣又比人屌 佢地覺得你唔識佢識既野就係無知架啦

痴撚線

人哋唔知咪教囉 一開始就屌屌屌 人哋有心幫都即刻心淡啦，

香港啲百屌文化又戇撚鳩嘅，平心靜氣唔撚得嘅，一嚟就屌，

唔撚識同人溝通呀？劈頭嗰句就咁撚口臭，大家好撚熟呀？

唔撚尊重人呀？上網就唔撚使講禮貌嗱？

你對陌生人又夠唔夠膽開口屌呀？

咩「粗口係廣東話文化一部份」邊撚語言冇粗言呀？
一嚟就粗口好撚巴弊呀？
仲較講外語嘅人第一句就粗口

好撚型呀？
係賤過哋泥呀柒頭皮

EQ咁低就去死啦，丟人現眼

無知唔代表冇錯 但係唔需要屌撚到殺人放火咁囉 係咁依屌兩句 叫佢下次查清楚先 咪算囉 駛唔駛講到驚天殺人重犯咁批鬥

樓主你果隻都有返咁上下大，其實唔急住要俾野佢食，佢餓一陣都ok既，再唔係屋企有雞柳之類蒸條俾佢都ok。

正常如果係執到要飲奶既貓B（睇佢出牙仔情況而定，長齊牙仔已經係戒奶了 ），就要係寵物店買貓奶粉餵貓奶，但即時買唔到其實都可以用人類bb啲罐罐去餵住先。

另外其實唔係全部貓都唔飲得牛奶（同人類既情況一樣，唔係個個有乳糖不耐症），但因為貓貓一痾就手尾長，尤其貓b好脆弱好易死，所以呢啲都係唔好拎隻貓去試好啲 （以上都係睇貓group教，有錯請指正 ）

辛苦晒樓主，如果貓貓係浪浪就睇下有冇緣收養佢啦

等睇貓撚屌埋你過左身既呀婆

照道理 係應該打999求助
而樓主呢件事最理想係貓唔飲水之後
應該搵人求助先

至少你
頭先就不斷話唔知唔識就係無錯
宜家又話無
而且三句唔埋兩句粗口加人身攻擊
真係唔知邊個難溝通

最後
我從來都係針對你講緊唔知就等如無錯呢樣野討論
至於貓奴們屌得係咪太過份
已經好多巴打評論左我無必要加把口

人哋無心之失改撚咪算囉，道歉？

你估你係隻貓呀

無知係罪？好，下次有人喺街有事而你冇急救知識幫唔到人嘅話，去切腹啦

呢d人真係最撚噁心

唉屌EQ低嘅人死撚哂佢啦好嗎

仲諗住入嚟睇樓主俾貓收服

Rip

其實貓貓冇事就無謂屌樓主啦，樓主唔知貓唔飲得牛奶，餵左呢件事根本係不可抗力，講真唔餵都餵左，不如教下人應該點做，樓主下次知點搞好過啦

點樣照道理法? 999細細個就有教，貓飲奶細細個睇叮噹都有見到，所以樓主照道理都係比左奶佢飲先

閱讀理解拎F?

你自己都識講三句唔埋兩句粗口加人身攻擊難受，咁樓主有心收留隻貓又比人屌到咁樣，佢有幾難受？

成件事係圍繞緊貓奴們係咪屌得太過份，點撚樣又割席唔關你條撚樣事啊？無可口非，好心你唔好衝出嚟柒啦

入黎睇到班痴撚線貓奴俾人屌足幾頁就覺得好撚爽
正常唔接觸寵物嘅人
邊會知貓唔飲得奶
屌係睇卡通d貓都係飲奶架啦
好地地撚知唔飲得咩
好地地又點撚會google

嘩，屌你老母，D貓撚惡過狗

我係貓奴都睇唔過眼 樓上班友咁屌法咪整臭貓奴個朵

照道理 係應該打999求助
而樓主呢件事最理想係貓唔飲水之後
應該搵人求助先

係啦係啦，最撚叻豬係你呢啲事後孔明啦

咩風水，唔好將西方巫術同風水撈埋
黑貓五行屬水，而貓本身可以屬木，未睇八字都唔知係好定壞

同埋入黎時間可以可以用六壬課睇吉凶。一口咬定係凶好誤導人

戇鳩
日撚日睇電視都會見到有教人唔好亂郁傷者(特別係有新聞個排)
但係我細個日撚日睇卡通 就見到有人餵貓飲奶

咁你答我邊個係常識

持住自己對貓認知多過，就即刻老屎忽心態上身對千萬樓主又屌又盛

你唔尊重人，就唔撚使指意俾人尊重

仆街含撚死啦老屎忽！

巴打如果想長養，最好就買過啲糧唔好餵偉嘉（超市買到果堆糧都唔好），因為好多味精好易食到貓貓腎出事，依家頂住檔先冇問題

當我衝出黎柒 愚子不可教啦

但一 我無份大大力屌樓主
二 我並非貓奴
三 我淨係講過一句理解貓奴既憤怒
但並無認同過佢地屌到咁盡

咁借問我何來割席？

我由頭到尾都係純粹覺得你地因住件事可以推論到
「一個人唔知唔識就係無錯」- 呢樣野有問題
而表達返幾句
如果你堅持己見我都無話可說

最後我唔敢講我閱讀理解好好
但至少應該比你好

我已經睇清楚呢度係吹水台既post
其實依家呢種人咪就係波台果班人既風氣
未睇過佢個圍爐台既所謂潮文就話你新會員 好似個個舊會員都會識曬高登每一個post 咁款 我自己就上左高登十年 真係未睇過佢地講既所謂潮文 亦唔覺果編係潮文級數既文 對比起一哥焗豬 百事有可樂 一乾三濕 既潮文 佢地講果d 根本冇得比
我唔係否定曬佢地波台既文化 但係呢種扮曬老屎忽 排斥其他唔鍾意佢地文化既行為真係好撚嘔心 成日話人細蚊仔 小朋友 最撚小朋友就係佢地自己 一唔岩佢心水就係其他台搞亂檔 仲以為好威 話自己撚狗 但係我見佢地係其他台既post 都有唔識又衝出黎柒既moment 就好似琴日有個日本中學生選美post 咁 人地日本有個地區係叫中國 然後果個波台既友仔衝出黎柒 話 日本選美又關中國事 笑鳩人樓主 但係其實係佢自己無知 拿 無知唔緊要架 最多咪笑兩佢下 但係佢地波台見到人地唔知d 野 就好似殺人放火咁嚴重 四圍話人小朋友 細蚊仔 新會員 真係極之雙重標準 好撚嘔心

愛貓其實冇問題
我都覺d貓好可愛 但係冇諗過養 所以唔會有養貓嘅知識
但係愛貓愛戇鳩就真係戇鳩

係啦，唔關你事啦
咁你行開啦，好冇呀？

排下版好冇
好難睇

屌你老母樓主擺明傻鳩都有人幫 你屋企唔養得 你起學校宿舍？起？起你老母臭閪啊起 你係唔係起棟學校宿舍養啊 你唔起香港 起撚完未啊屌你老母 字又唔撚識 唔識又唔撚識google 唔撚識你就一早開post問俾咩佢食 唔撚係柒完post上嚟攞正義感 好撚有愛心好叻叻 返去玩你嘅snapchat啦

係係係，中間超人
頂綠色安全帽戴得好好

邊一句說話我有講，一個人唔知唔識就係無錯

Goodest reading!

柒撚到，唔洗咁嬲wor，細侄

其實樓主係咪曲線收兵

其實事後孔明唔係咁用
如果我話 樓主唔理佢唔貼上黎連登咪唔會俾人屌囉
咁就係事後孔明
我個句 其實係建議

真係好難怪你要開Post問點做一個成熟既男人
可卑

依貓撚既邏輯 由今日起細路唔可以睇卡通
一黎卡通入面對於養貓既方法唔岩
二黎細路係未有能力判斷卡通入面啲似是而非既養寵物理論
所以應該一刀切唔好比細路睇卡通
啲叮噹呀依啲卡通全部都係垃圾 因為佢地比班飲牛奶
由佢一識字開始就要對佢去補習班學養寵物
為未來遇到流浪貓做好準備

樓豬好慘，畀貓抓完仲要畀堆癲狗咬

樓主求update

btw, 樓豬係咪飛釘

利申：無養貓 唔係貓奴 我都係啱啱先知貓唔飲得人飲嘅奶 但樓主擺明死5P 又起又hiiiii 點解無人見到？

唔知笑你好定點好

一個post咁撚多笑點

btw確實要指出班貓奴d口吻真係
我就食花生做過旁觀者架啫，樓主係有責任
但見到你地第一個留言d語氣已經 好似想殺撚左樓主咁

收嗲啦基路仔
隻貓自己走入樓豬間房嫁 唔通掉返佢出街咩
掉佢出街又要比你班貓撚屌冷血

哥仔 識唔識字？我屌緊佢個起字 唔係屌佢收留隻貓

貓撚真係推動社會發展，開
啟民智 好感動

拿 呢樣分開屌 寫埋d 起 hiiii 真係要屌柒下樓豬

如果樓主呢件事最理想係貓唔飲水之後
應該搵人求助先

係啦，龍門任你搬，一定唔係事後孔明

至於，建你老味議咩，一撚定會再發生啦

建議都垃圾過人，講撚埋Ｄ廢話，係啦，要你教處理手法係搵人求助

因為好多巴打心水清，
知道屌完樓主對貓貓無幫助囉
仲有成個Post唔止一兩個屌咗樓主Hiii果啲野，
屌之餘都有提供方法比樓主救貓貓

好撚彩依個Post唔係只係識得屌樓主而唔救貓貓

我係貓奴都覺得樓上班人on9
一黎就起勢咁屌，後面幾個又唔執輸咁屌埋一份
即刻叫停樓主唔好再做咪算囉，唔知以為隻貓已經比樓主搞死左
諗住幫隻貓都比人屌到啪啪聲
我係樓主就真係心諗
早知當睇唔撚到隻貓，掉返佢出去由鳩佢捱凍算數

影撚衰哂啲貓奴

樓主唔洗理班垃圾，你已經盡左最大責任去幫貓貓
好好照顧住佢先啦
Btw more圖

屌 講真 其實我係見到佢個起同hiiii 先想屌鳩佢

咁 搵人求助先呢個建議你認為有咩問題？
再者 唔一定講緊係有自來貓
亦唔一定講緊樓主
同埋都可以係指發生其他事情
唔識可以先搵人求助

做咩啊，冇野講到要玩下起底試下仲有咩point可以講? 自己識講攻擊人唔好，再自己攻擊人 雙重標準，好叻豬！

你老母冇教你起人底之前要有common sense，個account 可以係多過一個人用?

我建議你下次可以開post問下人先，唔好衝出嚟柒完，冇下台階又賴死唔走

撚知唔飲得奶咩
頭幾頁班貓奴失控咁屌個腦裝屎嫁

樓主請自重，打正字，唔係嘅話真係等俾人屌

其實有d 人係特登一竹鳩打一船人
見到一 兩個有養貓既痴線佬就講撚到全部養貓既人都唔講道理咁 除左果d 痴線佬之外 呢班人都好仆街

係啦，好撚叻，要你教有唔識要問人
你個所謂建議真係好撚有用
講白D啦，自己事後孔明比人發現左，先死口唔認柒左又唔知可以點，咁未改口話自己建議囉 撚樣吠完未？

成日見有post流浪貓走入黎痴飲痴食就話隻貓好鐘意個到之後啲人就叫人收養左佢
咁多流浪動物隻隻都收養咩 成日講到啲貓好慘咁

原來貓唔飲得牛奶架咩
唔知係咩卡通片定電視劇見過餵貓飲牛奶既場景

咁嗰post 用嚟做咩呢？

呢啲人係咪應該死返香討5P開post 你睇下樓主開post講咩先 佢原本係想救貓咩？佢開點post人點請走佢咋
Btw我都激動左 sor9

我只係好奇下一個完全唔會心平氣和冷靜少少
兼理性少少去討論既人會開下咩Post
我無份屌貓奴無份屌樓主
純粹覺得你講句野唔多合理發表幾句
就好似踏親你條尾咁
又柒頭皮又中間超人

自己講野1999 就怪人閱讀差
既然都討論唔到落去
我就唔再留言喇
你鍾意繼續屌我就屌飽佢啦
辛苦既係你自己渣

屌我都眼殘

btw 嗰 hiiii 唔似人手filter 喎

走住嚟屌
敗走自製下台階
冇能力反駁就乖乖地唔好出聲啦，撚樣
又要威又要戴頭盔未你呢種人囉，叻唔切咁

你望下你個名先啦屌鳩你

我都覺得個hiiii冇咩特別野要講，似係say hi拉長尾音，類似haaaa之類

真係好肉酸，又要幫人出頭，自己駁唔到又要返層薄面 走啦你

一隻流浪貓走入黎唔趕佢走都算好

但係 diu 同chi sin 呢啲真係頂唔撚順 屌就屌 痴線就痴線喇 打乜春英文 你估呢度係whatsapp 呀？

不如你聽日問下有冇local 同學可以拎返屋企養仲好啦

好可悲，細侄比啊叔撚狗咁撚

喺高登做咗五年CD ROM 先夠薑留言

呢度都見到bb
你好叻呀

之後再大大啖食肉 5成熟牛扒 焗豬扒飯

正解

啱啱同隻貓搏鬥咗好耐先用毛巾捉到佢
然後就發現咗另一隻貓

張相好低質sor
跟住隻貓就掙扎跳咗落地同嗰隻貓一齊跑咗去學校另一面
我地擺低咗啲貓糧同水起佢last seen 嘅位就走咗
翻到去就俾學校staff 屌 話好自私 話唔知其他人對貓有冇敏感 跟住就要吸晒地下嘅塵
之後食完藥就衝咗去沖涼 因為敏感 好痕
好唔捨得佢 聽日會再睇下佢出唔出黎 如果見到佢嘅話 諗住帶佢附近嘅church 睇下肯唔肯收留 因為cats protection 開嘅時間撞曬我翻學 對唔住。。。

哇前面d留言惡到好似殺左你全家咁
我就無樓主咁好eq喇
咁屌鳩我直接送去愛協算

對唔住 打錯'起'

流浪貓就由佢流浪喇 點解係都要捉佢去俾人收留呢 浪浪貓識自己搵野食架喇 唔係家貓

對唔住 真係冇心

其實會唔會係家貓跑左出黎？咁肥又唔驚人
不如post上當地多人啲既facebook 群問下有無走失？

屌樓主好撚慘 林善得濟比d痴線毒撚發洩哂係你身上
道哂歉都仲可以屌 天寒地凍搵人收留有咩問題 屌你老母都on撚99

岩岩先追完post
樓主唔好太擔心隻貓 早啲訓啦

佢咁肥美無事既 可能係附近人養都唔出奇

樓主咪撚理d痴線佬啦

咁撚多字我睇都懶撚得睇

樓主加油
快D幫到貓貓搵到屋企

咪係

唔係隻隻貓都受到乳糖 你比完奶仲餵面包都只係嘔算好

隻野咁主動都好難再流浪架喇，我一直都想執隻黑色嘅黎養

睇到香港人真係壓力孖大
殺佢老母可能都冇咁嬲

樓主邊個town
我呢面呢兩日唔算好凍架wor
係咪咁所以冇貓入黎逼寒

下次見到小動物，
任何人食嘅嘢都Google下食唔食得，
我覺得動物唔適合食大部份人食嘅嘢都要列入必須知道嘅常識之一

餵奶情有可原
因為實在太多濕鳩卡通或者電視劇見到貓就餵奶

經一事長一智啦，
緣份一場，你養唔到嘅就惟有幫佢搵個好主人

Agger

班養貓撚真係痴線 好似邪教咁撚樣

心懷不軌但能力/知識好嘅人
心地善良但能力/知識不足嘅人

兩者都係同樣致命

好多嘢唔係一句唔知就駁到，何況關乎條生命

將淡水龜「放生」落海水嘅人，
佢地一句「唔知」你地又會唔會屌？

利申：唔係針對樓主，我見樓主之後都知錯，
我係講緊上面一堆「懶係寛容撚」

樓主我屌你老母 垃圾00後

絲打間房好快會比毒撚貓攻佔

樓主

樓主好慘 比人咁屌法

養貓養狗班人真係特別惡

絕大部份人都冇講過樓豬冇做錯到
講佢做錯之餘仲教佢下次應該點做添
但係某部份人講到樓豬殺人放火咁就好撚on9 咁姐 咁屌法 下次想救人都唔敢喇 原來救人係會比人屌到傻收場既

唔係個個人都有養貓嘅經驗
樓主好心收留隻貓 唔識野餵錯佢飲牛奶係佢錯

屌人邊個唔識屌
頭果幾件貓奴 連email都唔撚留低比樓主 有突發事情搵邊個問到？根本好心幫極有限
開口埋口屌左先又冇實際上行動 仲要嚇鳩細路
比你班垃圾回完 其他未養過貓嘅人睇完依個po都唔撚敢再收養啦
成班虛偽到

有研究指出外國87%養貓家庭都有餵貓飲牛奶 如果外國d 貓飲左牛奶係會屙應該餵貓飲奶既百份比唔會咁高
Fennell, C. (1975). Some demographic characteristics of the domestic cat population in Great Britain with particular reference to feeding habits and the incidence of the feline urological syndrome. Journal of Small Animal Practice, 16(1‐12), 775-783.
另外飲奶會屙既原因係乳糖不耐症
亞洲人有超過80%都有呢種症狀既趨勢
而歐洲人只有1X%
而重點係 貓都有呢種趨勢

樓主果隻係外國貓種 飲奶有乳糖不耐症既機率應該遠低過亞洲貓種
所以果隻唔係亞洲貓 隻貓飲奶其實冇乜機會會屙
你班on9叫人google既貓奴自己google清楚先出黎屌人 唔好急住衝出黎柒啦 好難睇架嘛
利申：屋企有養貓 飲奶粉沖既奶 飲左成10年 隻貓12歲最近body check 一d 事都冇

以前睇Tom and Jerry
Tom成日都飲奶 有時仲同隻老鼠爭
我係睇左呢個post先知貓唔飲得奶

洗撚同班井底癲狗認真咩

所以班貓義工咪咁乞人憎

真係痴撚線 香港有事又唔見佢地咁撚惡
一講到貓就亂撚咁吠

一入梨 見到樓主比貓飮牛奶已經O咀

不過既然有心救就快d揾人幫忙喇

仲有幾隻傻鳩入黎吠

班傻鳩google得咁詳細

樓主躺著也中槍

梨你老母咩

咪道歉啦，班友失控咋嘛

Btw，將貓圖交出黎

腳趾

將腳趾圖交出黎

咁屌法仲邊有人夠膽幫手
不斷屌又冇建議

下次樓主應該由得隻貓餓住先 逐項Google好先掂佢
慘在專登買貓糧都有人覺得對隻貓未夠好 記得Google埋貓糧邊隻少啲味精

見到班癲嘅貓奴，真係好high.
比著係我，第一時間call 愛協捉走佢俾你班見到貓就叫春嘅貓奴一路屌，真係一種享受。

e 樣真

google 下啦

大巴得滯 屌打到班on9貓奴冇聲出縮埋一舊唔敢出黎
出黎呀 岩岩唔係屌得好撚惡既咩
大大條道理咁屌得人咁大聲
依家柒左 人呢
樓主果隻仲要係英國貓
全世界乳糖不耐症比率最低既國家
所以呢 呢個世界呢 屌人就查清楚資料先
唔係柒左 仲要之前屌人屌得咁大聲 就好難睇架喇
所以樓主係亞洲咁做俾人屌就正常
但你係依家歐洲 仲要係英國 咁做俾人屌就人地錯 你唔需要道歉

入黎屌鳩樓主班人呢

我唔覺得有咩好屌⋯
難道見死不救仲好？

我屋企4隻貓，兩大兩細，唔識學到識
問題唔係出係樓主度，應該係果啲白痴卡通片
放得上電視播唔做下資料搜集，求其係便利商店買盒奶餵，收視你賺，害到人變無知愚民。

班貓撚真係癲㗎

即使個人大咗肚對貓敏感，班貓撚都prefer個人落咗個B嚟養貓

見到貓就扯哂旗發哂癲咁，真係好懷疑私底下有無搞啲貓

推

梨你老母臭閪

一定晚晚屌隻貓女

More

幻想自己係隻厹

而家先知貓唔飲得奶

同貓奴真係好撚癲

人地製片商係歐美國家 果邊d貓飲奶根本就唔會點屙
係d亞洲國家拎人d片黎播 根住又唔知自己地區d 貓飲牛奶會屙
呢樣唔怪得人地架喎

梨梨梨梨你老母咩

下次見到流浪貓都係避得就避 叫得愛協就愛協 果班比貓養左既人係癲 你老母見到流浪貓出於好心喂下奶飲都被人屌 你估係人都知貓唔飲奶？下次見到繼續喂奶 唔好被佢地搞到地球消失左一個有善心既你

屌你老母俾奶隻貓飲？貓分解唔到牛奶架

播得呢樣野最多既係日本
無論係動畫、卡通定日劇我都見過

又黎 睇清楚樓主果隻咩地方既貓先啦
岩岩先講完

都唔明有咩好屌 又話人唔google 自己又唔Google 清楚

笑撚死

屌你，你係咪人黎，緊係要第一時間執返屋企養。叫佢做主人。仲要上google 搵好資料添啊，唔係會俾貓奴屌

係囉無養開貓，學人俾愛心照顧野貓。應該即刻call 愛協，等佢早D投胎，下世搵個好貓奴

仲要凌晨1點買齊貓糧貓砂玩具床 如果唔係又要比飛批鬥

其實貓唔飲得奶

樓上班人係咪無追post

樓主英國邊區呀
洗唔洗聽日放工黎捉貓
但我屋企經已有兩隻

睇到班貓撚比人屌就好撚爽
樓主試過餵水 無反應先餵奶
對於無養過貓既人真係唔會覺得有問題
有個貓撚反駁過多啦a夢識飛 又唔見我地會信
條撚樣都on9 d論據真係唔撚用腦
動畫用奶餵貓 竹蜻蜓 明顯係兩樣唔撚同既野黎啦下化
正常人一睇都睇得出竹蜻蜓係假啦
唔通多啦a夢行路 我要google下塊地行唔撚行得？

追Post啦柒頭

個post好正
見証有班傻鳩貓撚7，影衰d愛貓人士

養緊貓都唔知貓唔飲得奶

屌 班貓撚係咪癡撚線 樓主好好心地照顧隻貓 唔打算養貓同埋對貓唔關注鬼撚知飲奶會分解唔到咩 係啦大大聲屌啦 屌到d人唔撚肯照顧d流浪貓 我睇你地班貓撚打算點 一於全部call曬愛協

貓奴真係好on9
當全世界的貓係皇帝

貓撚真係好癲

班柒頭貓撚係咁屌，仲以為貓一飲奶會即死😂

屌，頭兩頁啲猫奴唔見晒

樓主養左佢啦咁有緣
但係你會唔會返香港
一陣養幾年又dum 左佢就咪啦

嗰件殺狗撚蠢撚到豬咁都覺得自己個類比冇問題😂😂😂😂

我自己都係貓奴 見到樓主比人係咁屌都覺得好撚嘔心

我建議樓主去supermarket 到睇下有冇貓罐罐買。

我係貓奴都覺得鬧樓主班人好on9
你老味真係影衰晒
好彩樓主脾氣好，萬一比你地班仆街搞到佢嬲得滯傷害隻貓點算
樓主仲特登買貓糧，好好人

D貓撚狗撚真係好撚柒煩
樓主咪講撚左阿婆都係咁比奶貓飲
咁佢接收到呢個訊息繼而去跟住做又有咩辦法
一味屌屌屌，咁撚愛貓拿拿臨買機票過去接佢返黎啦
戇撚鳩

其實未養過貓唔識真係唔出奇，預期屌樓主，不如諗下教樓主點照顧佢好過啦。

下世都係做狗同貓算啦
閒時仲有得追住D腳黎奶

真心想知
如果相中反映到樓主住絲打
一個無助女子係英國留學
碰上一隻自來黑貓
波大無腦嘅佢 餵錯咗鮮奶比隻貓飲

大家仲係咪會呢個狀態屌佢呢

樓主救貓係好支持，但咪撚再打5p字。
起你老母！

睇頭幾頁同fb啲柒頭有咩分別

瞓醒望到D貓撚俾人屌到啪啪聲真係好撚爽
繼續以為全世界都圍撚住你地D貓黎轉 就黎街邊隻貓都緊要過你地老豆老母

仲要連講你地所謂嘅“常識”都輸撚埋

本身自己都好鍾意小動物 但係一見到你地D以為自己識好撚多野 又係到發晒癲嘅態度就想大大力咁屌

以為成個post都係啲貓奴屌樓豬 原來仲有啲正常人
未撚養過貓識條春咩 畀野佢食嘅樓豬其實都好好心
同人講搵義工幫手 唔好再飲奶咪得
唔講以為貓一飲奶就死

我就真係未見過人落仔因為要養貓既 至少我屋企人同埋朋友們有敏感都唔會落仔先 因為根本冇影響 生出黎健健康康 個bb 都冇見佢地對貓有敏感添 我唔知你係邊度見過呢d人喇
對貓好係因為佢地鍾意貓 正如你對一樣野好鍾意 你都會好狂熱 只係大家狂熱既野唔同
而你所講既愛到過火 唔係淨係養貓既人先會出現 每樣野都會有呢d 人

不過狂熱狂到過晒火先會咁黑人憎架姐
同埋呢個係貓POST 緊係屌貓撚啦 唔通屌其實野嘅愛好者咩

想問班貓撚有冇試過屌自己老母煮野難食

我係講緊你地一碌鳩打一船人

我呢d外行人知道狗唔食得朱古力唔食骨頭，兔唔食得紅蘿蔔，但就唔知貓唔可以飲奶
點解啊？
因為狗撚兔撚平時會係唔同嘅平台破除呢d誤解
貓撚剩係識攬住隻貓打飛機囉
到出事剩係識鳩屌
收皮啦

啲貓撚真係好痴線

開頭好似有人講到餵四碗奶好撚大件事，隻貓死咗未呀

死咗未死都即刻飛過英國探下佢啦，呢啲「常識」嚟架嘛

唔明佢地有咩好鬧，樓主未養過貓，突然有隻貓走入屋想求救，正常都會比有建設性既辦法比樓主，但班腦裝屎既人得個鬧字
Btw成日見到啲貓曬太陽瞓覺好羨慕

班on9見咁多人屌佢地仲未潛水咩
肯定成班圍埋嬲嬲豬喇

貓撚請回答：
請問刺蝟唔可以食咩？常識黎唔好諗，即刻答

我明你意思 不過起碼我絕對唔係打一船人
因為我講嘅貓撚只係指果理痴晒線嘅人
其他正常嘅愛貓人士我係唔會用貓撚黎形容

同埋我自己都好鍾意貓狗呢D小動物

以前d人養貓俾飯佢咪又係咁食

樓主係on9

但啲貓奴仲撚on9 一味屌屌屌

樓主又唔係養開貓 撚知唔飲得奶咩

比著係你地見到野貓 唔好話比水佢飲
望都唔會望一眼啦垃圾

利申 有養貓

一有有位就入到咁盡
睇怕現實世界都係好撚慘

樓主好心做壞事？
貓唔飲得奶係你班貓奴嘅常識咋，你想多啲人知咪開post教囉，喺到屌屌屌。
成日用自己識嘅野去量度常識

我都唔知貓唔飲得牛奶

頭幾頁班貓奴真係識少少扮代表
唔知佢地有無養貓
貓飲牛奶係唔一定有事, 同人係一樣
而英國貓種通常都飲得tim
只不過現代養貓太多選擇, 所以先一般唔建議餵牛奶
但樓主唔係養開, 比牛奶貓飲無可厚非, 有乜好屌
而且隻貓唔係貓b, 飲一兩杯奶是唔會死的

見過有人養英短自家繁殖, 由貓B到成年都係餵牛奶+貓糧
D貓隻隻大隻健康到喊

利申3隻英短的主人

其實都唔一定唔飲得

班傻閪識d唔識d

終於追哂post
睇住啲貓奴由頭柒到落尾

梨乜撚野

其實我覺得樓主無錯

樓主咁好心 就比你班仆街係到屌 撚知貓唔飲得牛奶咩

仲嘈緊

淨係想睇樓主roommate

好得意
有親戚有養

奶粉奶同飲用飲成分唔同
人飲嘅奶 糖分好高下 重有好多添加制同消毒防腐

其實樓主好好嫁，唔好屌樓主啦

同意
d人惡到

四碗吐出黎呢
呢個程況多數係因為隻貓太餓一次過啪太多而嘔番d出黎
而唔係對牛奶敏感, 對牛奶敏感唔會咁即時
呢d情況流浪貓狗多見, 因為佢地流浪開, 係慣左一有野食就食到盡既, 因為唔知食完一餐下餐幾時先有得食
所以你比幾多野食佢, 佢都同你啪盡, 其實佢一杯奶就飽架啦, 4杯奶人都嘔啦

以上呢d頭幾頭竟然無人講
係有養過貓對貓了解都知啦
你班偽貓奴識少少扮代表

貓奴真係好戇鳩
老馮餵貓前要知道佢食得乜唔食得乜？
無養開貓又唔係留意開貓嘅會知道佢唔飲得牛奶？俾水佢又唔飲咪搵牛奶俾佢飲好正常

咁又唔係完全無錯既 一陣真係唔小心整死左隻貓佢都算係誤殺
但班貓奴真係極度on9 一入黎就屌屌屌 咁樣屌法有撚用咩

咁你想講咩呢其實
你又知人地英國奶點做
一d唔sure既野就出少句聲啦
以我所知貓飲人飲得既奶係唔會死的, 最多屙

查實一開頭鳩屌果班人都冇講過有養貓 我唔明點解有人會咁就話貓奴痴線

話就話班痴線貓奴屌人屌得太撚惡啫
你地又唔洗屌返佢地十鳩幾版掛
屌到成個post來來去去其實得一兩頁內容

好撚多傻鳩入黎乜post都唔追直接係度話樓主on9乜乜乜
屌 好撚柒

真係
咪撚陀輸我地呢班真正養開貓既貓奴

我諗佢地想表達既係果班無養貓但又扮哂對動物有了解既貓癡漢

樓主辛苦哂 第一個post就被人屌到上天花板
不過樓主真係好好脾氣

見到樓主心地咁好都俾人屌
我都想屌埋一份

真係唔怪得啲人覺得香港人好mean 做錯左提返佢咪得
洗唔洗成班係度屌 明知有問題突登就話抵屌
成班痴線佬

支持樓主

班貓奴都on9

真心唔知貓唔飲得奶
因為好多卡通片都灌輸貓=飲奶
反而狗唔食得朱古力我就知

追哂咁多頁

樓主真心好脾氣 俾班猫撚瘋狂追屌都咁好禮貌

仲有d波台狗借d意屌埋一份

Tom and Jerry 成日都飲奶

由細睇到大

支持嗰啲都弱智嘅 樓主自己話喂牛奶就嘔 個個都話牛奶唔飲得嚴重會死 樓主仲死撐話屋企隻貓飲牛奶
第一隻隻貓環境唔同腸胃承受能力都唔同 第二年齡都有影響 貓飲開寵物用羊奶粉 牛奶係消化唔到嘔到脫水
人哋食開毒品唔食咁你係咪照食？

唔係針對你回應

過多嘅糖分對動物身體係壞事

加上你隻貓可以飲到10年係因為佢係家貓 長期小量飲用，腸道產生乳糖酶先可以飲用

貓飲人奶 尤其幼貓係會屙至死 對身體一啲好處都無

只係好多人睇卡通片就當真 人當然係會無知 但用無知一點作合理解釋 將件事合理化就有問題

google真係唔費時 希望大家唔好隨便比街貓飲奶

樓主做下好心都被屌左廿頁

貓奴真係好撚癲
要預全世界都識照顧貓

梨？ 你老母 block

見到張貓糧圖都第一時間諗班癲狗會唔會又屌話呢d貓糧cheap/多味精云云

睇完頭兩頁啲留言，唔知仲以為樓豬殺撚左隻貓

唔追post嘅話以為樓主殺撚左隻貓

btw依家點？

成班on9貓奴 屌晒你地老母

妖鬼唔知咩
偉嘉貓糧多味精食得多都會生腎結石d貓
大家都係講緊件事
一次半次根本無乜問題
而隻黑貓點睇都唔似bb啦下嘛
你班友下下講到會死黎恐嚇樓主, 根本唔係以事論事
google copy一大堆廢up, 而無睇現實情況

其實卡通片無錯，貓B係飲得奶，卡通片通常都係執到貓B，係我地誤會做成年都飲得姐

利申 google，無養貓，重裝甲頭盔

貓撚特別on9

屌你老母臭閪

唔識咪亂up

嘈咩姐 樓主'傷害'左貓貓 佢做咩都會被班貓奴屌架啦
哩頭又話「唔識寧願你咩都唔做」，轉頭又會屌「你覺得隻貓會無啦啦走入黎？唔照顧下都on99」

傻仔 係到講貓十之八九比人屌 下次唔好隨便post 我上次無執貓都比人屌

果班係無養貓既貓癡漢

咪撚侮辱有常識既貓奴

仲大戰緊

變罵戰post
btw如果我無睇錯，樓主係肥婆

下次唔好啦
其實我覺得唔應該係咁屌樓主，起碼佢又唔係有心，貓仔都冇事。 不過無知真係有時畀佢害死
btw 樓主應該冇喂朱古力畀佢呀

其實樓主好撚慘
好心照顧下就俾人屌到一棟都冇
我係你見到班仆街起勢屌就掟返佢出街再補張圖

仲有屌人冇常識果班
未養過貓點知佢唔飲得奶
當正個個都養貓專家

所以咪俾人屌到啪啪聲

你再咁屌樓主可能佢真係叫啲政府流浪動物組織捉返去

成班又黎無知當擋箭牌, 下次比人用朱古力餵你d 狗就聽仆街

我你佢會靜靜雞養咗佢

貓奴講咁多話不如幫樓主收留隻貓做好過啦

一鍵留名

一開頭班傻鳩無常識亂鳩up 又屌樓主
以前養過隻貓由細到大都係成日飲奶
有得飲奶仲超開心
養到超老先去左

正評樓主先

Google search "kittens lactase"

頭幾個entries已經好consistent，貓B係有lactase，少量貓成左年都會有
只係無必要餵牛奶

餵埋比你食，兩篇都有提lactase，唔係鳩up文

利申 google，無養貓，重裝甲鈦合金頭盔

你英文唔好定閱讀理解有問題
分撚到cat milk同 cow milk未

做乜撚野

Agger by the way 我聽過人講比生雞肉，唔知堅定流

利申：無養過貓

你個比喻就真係弱智喇

頭兩頁班傻西爭撚住企上道德高地
難得有位入 有得一齊批鬧就上哂身

再加上係英國係煩d

你死啦 聽講黑貓會睇到d就死既人

想知道隻貓有冇返黎

雞肉可以
生或白烚睇隻貓口味

真心冇養貓點撚會知貓唔飲得奶，唔好講到好似常識咁⋯正常人都唔會無啦啦有比貓食既野係屋企

好撚嘈 鬧交鬧左廿幾頁
頭幾頁啲貓撚真係世界級 我以為樓主同隻小黑咪劈酒

呢個post好睇呀

重點係其實唔飲得但飲左都唔會死
吹到好嚴重

正常要買魚俾佢食
咩貓糧果d有化學物
一樣食死佢

我係樓主比人咁屌法就call 舍監算

依張snapchat好熟口面喎

唔洗sorry係班人痴撚線亂咁屌

係英國上網買野咁方便

不知者不罪
首要係幫咗隻貓先

咁撚惡做乜尻？

真心一問
貓飲奶大獲d定狗食朱古力大獲d

一定狗食朱古力

流浪貓咪又係乜7垃圾都要食
有得佢食仲想點

唔睇post都唔知原來貓唔飲得牛奶

某類人見到貓就發晒矛架啦，邊會同你講道理，講大愛架麻

屌 咁d貓撚真係幾撚惡下喎

痴撚左線？

毒撚+貓奴真係恐佈

傻鳩

d貓撚好柒

一句講晒 貓奴就係on撚9

睇完post先知貓飲奶會有事

係
我冇養貓狗 但知狗唔食得朱古力
但就未聽過貓唔飲得奶

成班鍵盤戰士 淨係識係鍵盤屌鳩人
樓主洗鬼同班垃圾講SORRY咩
我見你個個POST都係道歉 唔撚洗理鳩班垃圾架

追撚左廿幾頁 嘈黎嘈去都係果幾個point

不如教下樓主點照顧啦 頭先有個英國巴打話幫手

利申冇養貓 幫手推post

Same

屋企有四隻貓，有聽過貓唔飲得奶，仲聽過貓唔食得菜唔食得殼麥唔食得呢樣唔食得o個樣，基本上d 人講到淨係食得貓糧同烚雞咁款。

我阿媽就話: on9，細細個養貓"不"多兜飯撈d 魚撈d 雞都係咁食，d 貓自己通山跑，撚會咁揀擇 (大概意思係咁，自己filter 番d 粗口)

利申: 餵開乾糧，得閒有奶都會畀d 貓飲，有隻貓好中意偷菜食，餵過飯撈雞 d 貓淨係揀曬d 雞黎食。一隻二隻肥獅大隻一拳打撚死你

而家先知貓唔飲得奶 長知識了

有病睇醫生啦傻鳩

樓主辛苦晒 比咁多人屌 慢慢黎啦

貓奴真係痴撚線
以為個世界圍住佢地轉

貓梗係唔係唔飲得奶啦，不過唔啱人飲嘅牛奶囉好似，話晒貓都係哺乳類 冇理由唔飲得奶

same

啲貓奴煩撚過西 全部痴撚晒線周鳩圍屌

邊有話飲得唔飲得
係唔鐘意飲姐
加啲favour落牛奶到飲到lam lam 脷添呀

屌你老尾一入黎就見到班貓奴屌人，

你老尾人地未養過點撚知邊D唔食得，邊D食得，

呢個情況正如你入間新公司，全公司上下都屌你唔識呢樣唔識果樣

正如波台班人一樣 第一次上黎就要人地識曬高登全部歷史文化潮文 一鳩樣
我上撚左十年都冇可能識曬喇 何況d 新人

成班都痴撚線 唔知以為餵左隻貓飲火酒
咁撚正義咪飛去英國救隻貓囉
咁樣圍屌人 有撚病

老實講 以前d 人養貓都係比d 食剩既餸菜比d 貓食架喇 又唔見佢地死

有養黑貓
不知幾撚型

好多痴撚線貓奴

唔知以為樓主專登set陷阱捉左隻貓返黎虐待

野貓係咪絕左種

你咪撚on9啦十年新會員
邊個屌邊個先呀柒頭 垃圾比喻
先撩者賤

On撚鳩

先撩者賤 咁關我地其他台既人咩事？你地咪屌撚鳩返d 新仔囉 又要唔同既台四圍屙 合唔合理呀？你老味

我養過隻貓，飲鮮奶飲到佢肥屍大隻，又唔見佢死

當然唔係隻隻貓都受到，好似人一樣

被貓咬真係無所謂
被呢度班狗咬仲say 乜鳩sorry 呀 屌到佢地反皮啦

起身一睇多咗十板
追咗好耐先睇得晒
以後見到貓都唔會敢俾奶佢架喇
今日放學再係附近搵下佢
見到就俾啲貓糧佢啦
學校知道咗冇call 人捉走佢已經好好
如果真係見到佢就update 上黎

做個好心都俾人鬧到咁
btw你post 相唔好post 埋自己唔該

係

我都覺得比貓飲奶好on9
但係洗唔洗係咁屌呀
你地最偉大最有開心最中意google lar得未
你鍾意貓你既事，唔好以為自己好偉大，喺道德高地鬧人

利申 養緊貓

活左咁多年 原來貓唔飲得牛奶有養都唔知

貓入屋係好嘢嚟

唔洗理佢地啦 成班發癲我自己都係愛貓人 但唔養得因為對貓口水超敏感
但見到前面班友係又屌唔係又屌真係怕怕 樓主都道哂歉啦仲要下下針住黎砌
係女都唔洗當人雞咁砌啫

隻貓好痴人咁

On9 流浪貓食咩都要比人管😂😂😂

成班貓奴真係奴性重
見到D人喂錯D野 就當正係畜意謀殺隻貓
我屌你老母啦
人地冇養開貓 撚知唔飲得咩戇鳩
以為飲得仲撚會去Google一輪

樓主收唔收兵

狗唔食得朱古力就係常識姐
貓撚知唔飲得奶咩
好撚心貓奴咪撚咁自視過高啦邊撚個得閒理d貓呀

ON9=假曼係呢到都出現

樓主都係好心嘻啫

外國農場d貓咪死晒

D貓奴都痴撚線 無知害死左條小生命
隻貓on99自己走入黎比我一腳踢佢出門口再搵愛協黎捉走佢啦

為屌而屌卻害人

同明星一樣，永遠最弱智都係班fans

Lm

成班貓奴真係痴撚線

隻貓翻咗黎！！！ 起學校範圍見到佢！！

偷影佢相

知道你會餵野食丫ma

貓唔識lur骨 , sarp d雞比佢啦

貓食朱古力都死

寵壞黑貓仲想走？

其實未養貓我都唔知原來唔好比貓食魚因為唔識lur骨 .
屌睇左咁多年漫畫都係貓食魚

你班撚樣淨係識屌又唔教人點做on99

屌啲人都戇撚鳩

俾我就直接掟佢出去就算

咪係，成班撚樣護貓護到傻撚左，一大堆垃圾道理

之前鄰居隻貓黎左我間屋(村屋)
佢入黎都幾痴我
好似係咁係我雙腳中間行黎行去
行果時又會痴住我隻腳黎行
即係貼住我其中一隻腳黎行
咁樣係咪有好感既表現？

但係佢一訓落我隻腳度果時就會咬我
跟住我Feel到佢咬落黎就即刻縮嚇親佢
其實佢係玩果種咬定佢唔知咁樣咬會傷人

算係，其實主要係 r 野食

應該係玩果種咬，不過有時會咬大力左

你仲係堅持打個起字 you are really cute